行街見到有平野掃

咁啱行過12蚊店發現

防水又防煙霧
游水行山都得
呢個暑假我要學游水先